左膠咁撚叻, 自己玩埋佢囉

屌你做得唔啱, 明明錯到離曬譜都要屌人小氣
有post屌你做得唔好就拉拉拉
永遠活係自己世界

我覺得國難五金無做錯
錯就錯係有啲咁既同路人
我都唔知係唔係同路人

話人熱狗五毛
根本就係販民支持者
成個連登大部分都係
人地有言論自由架得你有咩?
Block曬所有人同獨裁者有咩分別

林鄭真係講得冇錯
係時候要分一分邊到係真正做事, 邊啲係孤假虎威

分化 拉

請大家團結 唔好俾分化撚影響
咁多位手足一齊走過咁艱難嘅日子 我唔相信會因為少少事就割蓆
不分化 不割蓆係我既信念 希望大家可以一直努力走落去

一講就有

你都on lun 9

一日開三個蛋糕post，你想點啊

呢個時候仲分化
各位可以不推文回覆

連登一向多泛民打手, 一屌人就屈你熱狗, 又話人2014分化搞死雨革, 其實有參加過雨革既都知道係泛民/大台/左膠 撚搞死雨革

反正都比人屈, 利申埋:
熱狗, 分化撚, 收左共產黨錢

用你個名答你

起底 完

刻意界民主黨票 ＝ 言論自由

沙雞#6237

要求連仔嚴密監察或封禁以下ac，嚴重懷疑係親中網絡打手

唔記得不推文

拉

收皮啦
你啲熱狗格出撚曬嚟啦
當年熱狗屌梁天琦我已經好撚反感
熱狗淨係識用「左膠」嚟分化
好心你理解下咩係「左膠」先啦